[國際線]係咪應該組隊定期多謝其他國家嘅人幫手？

其他國家嘅人肯幫我地發聲，係咪應該知恩圖報，去感謝佢地